印度愛滋男非禮韓少女被輕判 韓媒怒批：強姦共和國!

1.媒體來源:
newtalk

2.記者署名:
張逸飛

3.完整新聞標題:
印度愛滋男非禮韓少女被輕判 韓媒怒批：強姦共和國!

4.完整新聞內文:

印度國內經常傳出駭人聽聞的性犯罪、性侵害事件，現在可能惡名會更加遠播。（示意圖
，非當事人） 圖：取自免費圖庫pixabay

印度國內經常傳出駭人聽聞的性犯罪事件，現在可能惡名會更加遠播。南韓一名17歲少女
日前遭受一名短期簽證來韓的印度男性性騷擾，該男事後被判處有期徒刑1年，緩期2年。
由於該男被輕判，事件也在網路上引起討論，更有韓國媒體稱印度為「強姦共和國」。

根據《朝鮮日報》報導，今年3月29日凌晨，一名印度男性在京津道金浦市的路邊搭訕一名
17歲韓國少女，稱其「很有錢」要求少女與他走，同時用手觸碰少女的臀部等身體部位。
隨後，該男被依逮捕並涉嫌違反韓國「兒童青少年性保護相關法」「出入境管理法」送至
法院審判，法院判決昨 (19) 日公布，判決書中提到，該印度男性2016年短期簽證來韓，
作案時簽證已過期，但考量男子患有愛滋病，健康狀況極度惡化，法院認為有必要讓其返
國接受治療並與家人重逢。最終，法院做出有期徒刑1年，緩期2年。

如此輕判又獲准移交的結果，自然受到韓國民眾的熱烈討論，有韓國網友稱「非法滯留韓
國的外國患者在大街上性騷擾未成年人，卻僅被判緩刑，呵呵呵。」

事實上，印度人在韓國性騷擾未成年的案例，並不罕見。2013年9月一名印度男性因在首爾
梨泰院大街上性騷擾17歲韓國女生後逃往國外，2016年9月被引渡至韓國受審。但在受審期
間，該男又擅自離境逃亡，隨後韓國法務部通過國際刑警組織發布了紅色通緝令。另外，
2011年3月，多名印度男性因在海灘上的淋浴棚內猥褻6歲男童而被捕。

印度性犯罪臭名遠播，根據《首爾新聞》報導，印度警方每15分鐘就可以接到一起強姦報
警電話，印度這個國家越來越適合用「強姦共和國」來形容。韓國民眾也呼籲政府，要嚴
格管理在韓國生活工作的印度人，以免類似性騷擾案件再次發生。

遇到性騷擾，要適時呼救並報警。(示意圖) 圖 : 翻攝自法務部官網。

5.完整新聞連結 (或短網址):

死印狗

請律師

死印狗

愛滋師

印狗非禮定延

留喺韓國好過返印度

我唔會咁做的
每次都有問佢意願

我已經mon住佢個”是靚晚”post, 咁都要輸俾你,你真係好快

早日送佢返印度好過啦

又放工可以開廢po
5點半有冇準時是靚晚

印狗係韓國有幾多file

先付後吃

印度佬真係賤種嚟

定說不要

有命走咪算好彩囉
幾多俾人姦到死咗再分屍

果然慘過番印度

印度：南韓你奶共即係同我同美帝作對

定每次都願意給我

2011年3月，多名印度男性因在海灘上的淋浴棚內猥褻6歲男童而被捕。

我同定是老夫老妻
唔會講金

印狗好有錢

印度打完中國之後佢地都要俾人滅埋先得

益左你啦